14號晚復活節buffet要多生蠔有咩介紹？

想做孝子 請屋企人食 鐘意食生蠔

蠔田

Mr steak 銅鑼灣

旺角the place

真心 去Ocean Three 買 自己開比屋企人食
食過之後 你唔會想食自助餐既生蠔

之前出過事之後去兩次都冇得食

而家有番

咩事

復活節多人到呢
btw 自己開生蠔既話真係番唔轉頭

真心唔敢食咁多